<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='yes'?>
<addons>
<addon id="plugin.program.loiolink" name="loiolink" version="0.3.5" provider-name="RubénSDFA1laberot">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
    <import addon="script.module.requests"/>
    <import addon="script.module.resolveurl" optional="true"/>
    <import addon="script.module.youtube.dl" optional="true"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
    <provides>executable</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.service" library="service.py" start="login"/>
  <extension point="kodi.context.item">
    <menu id="kodi.core.main">
      <item library="context.py">
        <label>30000</label>
        <visible>[String.Contains(ListItem.Label,buscar) | String.Contains(ListItem.Label,búsqueda) | String.Contains(ListItem.Label,busqueda) | String.Contains(ListItem.Label,search) | String.Contains(ListItem.Label,find) | String.Contains(ListItem.Label,query) | String.Contains(ListItem.Label,encontrar)]</visible>
      </item>
      <item library="context_copy.py">
        <label>30010</label>
        <visible>[!String.IsEmpty(ListItem.Label) + String.IsEmpty(Window(Home).Property(loiolink.context_copy.disabled))]</visible>
      </item>
    </menu>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="es_ES">Centro de control web y navaja suiza para tu Kodi. Un sistema privado y local que funciona sin instalar aplicaciones ni registrarse. Pensado para que Kodi sea más fácil y cómodo que nunca.</summary>
    <description lang="es_ES">Características principales:
• Mando a distancia: Controla lo que estás viendo, navega por los menús o consulta y gestiona tus addons desde la web.
• Toda tu colección: Navega por tus películas, series y música desde el navegador y reprodúcelas en la TV.
• Streaming de Kodi al móvil: Envía el vídeo desde el televisor para ver tus películas y series directamente en la pantalla de tu móvil, tablet o PC.
• Favoritos: Elimina, cambia el orden o edita accesos directos a películas, series, secciones de addons o cualquier elemento que tengas en favoritos desde el navegador.
• Escribe sin usar el mando: Olvídate del teclado en pantalla de la TV. Escribe búsquedas o enlaces largos en el navegador y aparecerán al instante en Kodi.
• Copiar y pegar: Pega texto en buscadores de Kodi o copia nombres de botones y elementos con el menú contextual (el menú de opciones al hacer clic derecho o mantener pulsado).
• Envío de vídeos, torrents, listas M3U o enlaces AceStream para reproducirlos al vuelo, grabarlos (emisiones en directo) o guardarlos en local.
• Escáner web y Telegram: Rastrea páginas de internet y canales de Telegram para recopilar y reproducir torrents, enlaces magnet, AceStream, m3u, vídeos y enlaces de vídeo.
• Instalación de addons y archivos: Envía ZIPs de addons, repositorios o APKs desde el navegador para instalarlos al instante. También puedes subir vídeos, canciones o cualquier archivo a tu Kodi a través de tu red local.
• Grabación HLS: Graba transmisiones en directo o programa grabaciones.
• Explorador de archivos: Navega por carpetas y gestiona fuentes.
• Apagado y reinicio: Apaga, reinicia o suspende el equipo remotamente.
• Copia de seguridad: Guarda o restaura tus addons, favoritos y fuentes.

¡Y mucho más! Pruébalo y descubre todo lo que puede hacer.</description>
    <platform>all</platform>
    <license>GPL-2.0-or-later</license>
    <website>https://loiolo.io</website>
    <assets>
      <icon>icon.jpg</icon>
    </assets>
    <news>
v0.3.5:
- Nuevo menú Descargas (URL, código, Telegram) y submenú Portapapeles.
- Herramienta de limpieza: QR huérfanos, papelera y mantenimiento de Kodi.
- ResolveURL y addon youtube.dl como resolvers de fallback (file-hosters, debrid, Android).
- Mejoras de instalación de APK en Android (cadena de intents, diálogo accionable).
- Corrección del QR en blanco intermitente; ajuste de área segura para TV (overscan).
- Arrastre táctil y flechas en listas; drag and drop en restauración del panel web.
- Sección Backup siempre visible con guía de activación.
v0.3.1:
- Añadido asistente de configuración inicial paso a paso.
- Mejoras de estabilidad en las transferencias y el panel remoto.
- Corrección de la inyección de texto en buscadores de Kodi.
    </news>
  </extension>
</addon>

<addon id="repository.loiolink" name="loiolink Repository" version="1.0.0" provider-name="RubénSDFA1laberot">
  <extension point="xbmc.addon.repository" name="loiolink Repository">
    <dir>
      <info compressed="false">https://loiolo.io/addons.xml</info>
      <checksum>https://loiolo.io/addons.xml.md5</checksum>
      <datadir zip="true">https://loiolo.io/</datadir>
    </dir>
    <dir>
      <info compressed="false">https://loioloio.github.io/flowfav/addons.xml</info>
      <checksum>https://loioloio.github.io/flowfav/addons.xml.md5</checksum>
      <datadir zip="true">https://loioloio.github.io/flowfav/</datadir>
    </dir>
    <dir>
      <info compressed="false">https://loioloio.github.io/loiolog/addons.xml</info>
      <checksum>https://loioloio.github.io/loiolog/addons.xml.md5</checksum>
      <datadir zip="true">https://loioloio.github.io/loiolog/</datadir>
    </dir>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="es_ES">Repositorio oficial de loiolink</summary>
    <description lang="es_ES">Repositorio oficial para instalar y actualizar el addon loiolink.</description>
    <platform>all</platform>
    <assets>
      <icon>icon.jpg</icon>
    </assets>
  </extension>
</addon>
</addons>
